統計 LIHKG 巴打絲打比例

以前 HKG+ 巴打 hehe 好多。

呢到LIHKG好似絲打多返好多（比例）

巴打
絲打

用正負皮啦

我都覺得紅字多左好多

呢位絲打我見過真人，好靚！

呢位巴打我見過真人，有錢，靚仔！

完美！

玩十連

1

2345678910

乜有絲打架咩

唔講你唔信！真係有！
仲要係好多靚女！

我攪過一個活動，真係好多靚女出席！

唔信有靚女

一比二, 都幾勵志

見過真人 巴打黎

幾時搞個活動呀

報名
1 屌喇易唔撚易

報名
1 屌喇易唔撚易
2 聖誕紅🤘🏻

絲打收唔收兵

巴打靚唔靚仔先

靚仔 180男神